涉非禮3名女童 32歲休班警與另一男子被捕

32歲休班警與另一男子被捕。資料圖片

警方接報，指三名女童懷疑在天水圍區被非禮。警方拘捕2名男子，包括一名32歲休班警。

警方表示，新界北總區重案組人員接手調查案件，期間發現28歲姓黃男子及32歲姓余休班警務人員分別在網上社交媒體結識3名女童。其後他們各自相約於天水圍區見面，期間女童A（化名）及女童B（化名）懷疑被28歲男子非禮；女童B及女童C（化名）懷疑被32歲休班警非禮。

警方昨日分別在屯門區及天水圍區拘捕2名男子，28歲男子涉嫌「非禮」，32歲休班警則涉嫌「非禮」及「向年齡在十六歲以下的兒童作出猥褻行為」。2人已獲准保釋候查，分別須於6月下旬及7月上旬向警方報到。案件由新界北總區重案組第三隊跟進。

警方重申，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

休班警

警方重申，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

又贏

阿 sir 放左工搞小朋友 唔撚駛你教 !

GOOOOOOOAL

呀蛇衰11 唔洗你教

警方重申，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

喂，阿哥，有無第二句呀，好撚煩呀